🇳🇬 BB來了算唔算係tvb神劇？

好寫實，好好睇，李佳心好正

好想做馬莊中出ali

陳炳銓睇到會點

tvb嚟緊出套2和b來了

主角是咪智障的?

吊爆你老毛臭化西！

回覆的重要性

佢就好啦，ali真係好正

馬壯應該拎視帝

ali做得好自然

笑乜9牙

做得幾好，扮到果種無奈

要攞視后了

真心好睇

有蓋世寶